金正恩死亡，終年36歲

真定假？

點撚知
極權國家點會講真話

咁快

Fake news
樓主RIP

睇吓CIA係咪真係咁堅啦

唔好炒車住

CIA

真定假都好
我覺得似係俾人趁手術做低埋
出嚟行遲早要還

打仗

佢自己寫明呢個係parody account 黎

嘩 如果係真好睇囉
美國唔打撚到支那仆街 解放北韓

Snake!
Snake~!!!

又咁講, 如果唔係好大件事,好難想象北韓會發放呢種資訊

小心炒車

假ac

fox news 話心臟手術後，回家休息，唔知情況喎，

Brain dead 還brain dead, dead還dead
Brain dead唔代表死左， 可以brain dead but body alive

你覺得北韓會無針？
可能放d堅料就畀個新身分佢去美國呢

唔通佢自己確診武肺?

咁後生死，仲廢過香港啲廢老

不安

brain dead 話佢冇腦姐

搵明哥用絲操控佢

替身準備

The walking dead

唔奇 得佢一個離到境

腦死亡就係死亡嘅定義

樓主好快會被金仔槍斃

lm

死左個正身 仲有幾個分身

如果真係死左點搞

假AC黎既屌你老母

brain dead 可以解 on9

狗定高射炮自己揀一樣啦

一陣翻生 再造神

諗起江澤民

CNN: US monitoring intelligence that North Korean leader is in grave danger after surgery

唔出奇
SPIN 到佢因為武漢肺炎死
再引導比金仔政府知武漢肺炎係中共做出黎的
睇下佢地點處理囉

標靶治療

而家傳緊幫金仔做手術個支那醫生傳染武肺俾佢
未 FC

精神長存

佢對腳好白滑

會唔會有金屍朝鮮睇呢

屌

人講你就信

陣間就傳佢復活,之後成立宗教架啦

我剩係識BRAIN PROBLEM...

等fc

如果武肺死會唔會即刻攻打支那？

over my dead body
over my dead brain

Lm待fc

十年後, 就會傳係南美見到一個好似金仔既人
同哥哥, 家駒一齊食飯

假標題

唔識英文？

如果佢係中支那肺炎死

咁咪會核平支那

你就真係唔方唔braindead

小左mj 同 希特拉？

換腦

吓

真係唔好咁快信
就算有電視台報都唔一定代表真
記唔記得亞視報江澤民死左 ?

Brain dead
Brainless
都係相近意思

替身姐

邊個㩒制

金仔咁重
四個人加埋都唔夠力抬佢

希望唔係江澤民事件翻版

唔知真定假 咁你好心係標題加「待fc」

其實可以點FC

係可以、但唔會活得耐

一眾替身開始出黎奪權

笑死

brain dead

佢死亡？

人造人19號Mark 2

D國民又要扮傷心
好慘

佢有講錯？
腦幹死亡就係用黎判定死亡

Brian problem

拉啦屌

臭口臭面屌到佢跪地求饒叫旦那放過我

北韓邊到搵第二個肥仔？

Twitter 即上trend

李金屍朝鮮

認同
做手術呢啲簡直係黃金機會

仲有tupac同biggie smalls

屌你，上Twitter search 個 ID 就知真假啦

fake news

FAKE NEWS

隨著醫療科技發展，人體死亡的概念及判定有新轉變。由八十年代起，腦死亡在國際醫學上已成人類死亡判定的另一準則。

江澤民都死左幾次

FAKE

美國司法部長！
我信

Pin啦屌

屌都係唔多信住

假新聞，拉得

樓上係講緊淨係個body
唔係講緊個人per se

When someone is brain dead, it means that the brain is no longer working in any capacity and never will again. Other organs, such as the heart, kidneys or liver, can still work for a short time if the breathing machine is left in place, but when brain death is declared, it means the person has died.

就算唔死
病急咪一樣咁大鑊
權力真空期

獨裁國家
真係死左都未必公佈
之後出來果個有可能係替身

金屍朝鮮

俾生死草金仔食

邊會咁易

RIP

push

大佬 佢肥到一條友拉高全國平均體重
差唔多喇

fake

下 36？個樣好老喎

PARODY ACCOUNT

fake news不推

“If the breathing machine is left in place”
你鐘意話咁叫alive 咁我都唔會駁你
純粹覺得條友為駁而駁 想話brain death咗仲可以長生不老都仲可以添

其實佢有幾高幾重

驟眼睇同雜種差唔多炸wo

日日吃喝玩樂 咩都chur盡

唔記得江澤民喇？仲跟車咁貼？

佢唔會36歲先無腦囉

無人會想解放北韓

中朝因此決裂盡在今朝

拉

即係點呀

一時又話佢死咗

一時又話佢狀況良好

個ac係假 但有個真nbc記者tweet過話係真 但條tweet 宜家del咗

南韓？

Fc?

Fake news

韓國時報
No unusual signs about North Korean leader's health: South Korean gov't

首爾新聞
로이터 “위중설 김정은, 심각한 상태는 아닌 듯”
路透社“虛偽的金正恩似乎沒有處於嚴重狀況”

應該係假消息 可能金仔放流料引政敵造反

等香港人去解放, 建立新朝鮮香港

穩定地差

影武者

fake news滿天飛

Kim Jong Un's surgeon in 3 years gonna be like

咁就知邊個係美國間諜

唔係下？

求其搵條tweet 當 news

吓 個頭話病重，呢頭話死咗
咁刺激

韓國聯合通訊社
청와대 "김정은 건강이상설 관련 특이 동향 식별 안돼"(종합)
青瓦台“金正恩無法識別與健康異常有關的異常趨勢”（綜合）

19年頭130kg 米7

可能不單止冇死，仲冇病，鬼打咁精神，特登放流料

同時間存在2種state

跟支聯辦一模一樣
既係支共機構 又唔係支共機構

36歲 就做總統

死亡筆記，分時段放消息

肛窄紋不死了

一直想知中間個件係男定女

中國 將會提上傀儡

你地打啦

好癲

中間老闆嚟，男人

有無咁撚肥呀

食咁多煙咁多囡又飲咁多酒又咁撚肥

其實佢死左都無人知

你死就死 唔死就唔死 老死就老死 邊撚有腦死身在 屌你老母 鳩噏當秘笈

Brain dead 就代表死亡
2020年啦
AY dead body 咁耐仲生勾勾就知
生死同器官無關係
生死係一種意識

李屍朝鮮

難怪你低收入住公屋

全國 得佢同啲官食得飽

呢個係醫學上定義嚟

原來金仔咁後生

同我搵條有蟲的生死草黎

去大陸換個腦咪得囉.........

Q推

cia有冇屌過中國呃死亡數
唔記得

請緊替身

我地平常人唔駛計較腦死亡嘅定義啦，總之就係未死都長訓，冇得再做人，政治上都算冇咗個領導人

諗起9年前亞視報導江澤民。

咪傻啦

佢本身都無腦

金仔處於量子狀態
薛丁格的金仔 又死又生

好快會有個假嘅接棒

七孔流血還七孔流血
死還死
兩樣野黎既

睇唔出成差唔多300磅
我米8 90kg肉地仔都覺得同佢差唔多

同佢差唔多應該唔叫肉地仔喎
肥仔

金正身、金分身

話佢死個個係咪fake ac

好撚亂，左媒話就死，右媒講手術成功但情況不明，我信右媒，睇定 d 先

你睇下佢個2號下巴 同肥過我夾硬逼出嚟

有時brain dead係解死蠢唔腦死亡

現時睇係Fake news
但我估有替身

ATV 温家寶死了。。。一樣。。fake?

同A講心血管，同B講腦外科手術，同C講交通意外死左
咁就可以抽出個間諜

Fake

更正

樓主慘啦，好快頭頂就會有北韓飛蛋打到嚟

今次真正登陸太陽

佢係人，又唔係神，點會唔死，不過呢單野似流野多

你哩個比喻好傳神

金仔係咪重貨期油?

parody account 嚟, 唔洗再推

斬首行動

Parody account

以前金正日都有傳佢一早死左
之後有段時間都唔係佢黎

北韓「歡樂組」為黨內秘密組織，專門為領導人提供娛樂，有指已故領導人金正日逝世後，金正恩接任時一度將歡樂組暫停。有英國傳媒引述消息指，「歡樂組」最近重新開始運作，更在中小學進行挑選，年紀最輕的僅13歲。

被挑選入組的女性，必須通過處女檢查才能入組，接受黨內提供的培訓，日後供金正恩及黨部高層提供娛樂，當中包括性奴役。

報道又引述曾參與歡樂組工作的脫北者指，「歡樂組」女性須參加一些酒後的性愛派對，如果女生在遊戲中輸了，需接受懲罰，其中一項是剃掉陰毛。此外，「歡樂組」亦需接受按摩、唱歌及跳舞的訓練。

今日9個月，冇人講？

樓主老母rip

打杖啦

人造人19號到最後都係要俾比達打死。

over my brain dead living body

標題黨+fake news

真係好撚正 金仔真係不枉此生

金仔唔好有事牙

不推

20-4-2020 先知

樓豬小心比金仔核平你屋企

其實條tweet下面已經有手足光速提大家係parody account

留意返上面兩隻扯緊貓尾嘅都係五毛嚟

韓國統一，南韓執政，支國不爽

一早block哂

The comments say this is a fake account.

屌你老母垃圾fake news po都去到熱門

一個死就有另一個頂上架啦

佢應該係酒池肉林咁死
餐餐大魚大肉又煙又酒，晚晚屌女

我地班官一樣 brain dead 咪日日出黎獻世

中支肺而死？
中共點賠番個領袖俾人？

北韓權力真空，
中共與美國互相猜忌對方會先發制人搶佔北韓，
南韓做爛頭卒，率先越過38線，
中共出兵台海，
⋯⋯⋯
然後唔知喇

19號喎

要ban第一個都係你啦屌你老母

fc??

連狗咁得閒出game
都唔bam呢啲fake news撚

Fc左未

屌真

江澤民都返生

你就真係brain dead

no ff 北仲内戰only, 邊個外部勢力入黎就核彈自爆攬炒

未亡人

你唔撚柒知就咪撚用個已確認嘅語句做topic 啦屌你老母

侵侵好撚似

樓主唔pin fake news?

未追晒 post, 不過最緊要人有事

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

連登仔英文毅進程度

仲未死喎

Parody account Fake news

佢個妹來....點未亡人

仲有信長

你講自己?

有無FC?

。

係

佢個妹黎㗎on9

噢

人地唔識英文

未經證實的消息， 不過佢死咗都唔見得係好事

個標題咁樣
唔好推啦

鬼佬會用brain-dead去笑人on9，未必真係醫學上嘅brain-dead

今朝聽新聞話9日前做手術，而家危殆

仆街，喺巴士笑咗出聲

金屍朝鮮？
係咪用左生死草救番醒

rip

屌寫錯， rap先岩

跟住過幾日又見倒佢玩玩具飛彈

貓王呢

即係死左未?

北韓肥胖人口下跌100%

咁後生要做心臟手術? 真係肚脹腸肥到一個點

基本上全支那人都係brain dead

正常做心手術都用返幾日人工心肺，

假啦 死左點會咁易比你知

巴打有得食好食有得玩好玩
北韓特工入過嚟擇咗你名

金正西

暗殺定真病

Please pin this

求驗傳媒 11分鐘 ·
左圖：網民在LIHKG出帖，題為「金正恩死亡，終年36歲」，而來源是聲稱是美國司法部長巴爾William Barr的Twitter帖。

其實，該William Barr帳戶不是本人，而是Parody Account，內容絕對不能當真。

請大家引用資料時，必須看清楚源頭，以免誤傳資訊。誤傳過的，請向傳給您的網友及自己問責。

點撚知

fake news 拉

喂生死草
真。朝鮮

比連登仔燈返起身, 無病痛

樓主應該都brain dead

射導彈已經對股市無影響 要唱自己死咗

應該似當年董卓咁，有個呂布

又要打J

樓豬散播不實消息

真定假唔識自己google 或者開twitter黎睇，要放上連登問？
當我求下你 你唔好拉底連登巴打嘅平均智商啦

braindead 即係笑佢腦殘呀 on99

流流地

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

420 好日子

幾時到維尼🐻？

李小龍呢

阿妹真心幾正 好想比佢騎